在西藏的一个鸦片窝点，在那里他吸得非常高，一个朋友付钱给一个旅店老板让埃利希住了五年。 如何找到明天的硅谷|肖恩·库利根| 2021年5月26日| 
 摄影师，面包师，花商，广播员，顾问，旅店老板和老师。 圣希波吕图斯的职业基督徒不应该有|念珠达莫斯| 2014年5月4日|每日野兽 
 他们最小的妹妹乔琪特是佛蒙特州的一个旅店老板。 小拉尔夫·加德纳| 2009年12月14日|每日野兽 
 我是一个旅馆老板，喜欢狂欢; 我是个细木工，盖了一所房子。 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种 
 他大步走过惊讶不已的旅店老板，走上狭窄的楼梯，走下过道，来到他的房间。 离奇的故事|各种 
 如果一匹马在客栈老板的管理下死亡，他要负责，除非他能拿出事实为他开脱。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 在许多州，根据法律，旅馆老板无需对客人的贵重物品承担责任，除非这些物品存放在他那里。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 “我想，总的来说，我们住在客栈老板的心附近应该更舒服些。”我回答。 《佩内洛普在苏格兰的经历》|凯特·道格拉斯·维金